點解日本人咁鍾意食煙？？

識10個有9個都係煙剷黎

日本人個個咁撚壓抑
唔食煙會再多d殺人案

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

不過佢地食得有品 無所謂啦

有你老母品，成日室內食煙又唔撚禁

餐廳都可以食依一點真係

無火車頭 仲想點？

咁大陸人算咩

日本餐廳室內可以食煙真係好爽

點解日本人咁鍾意飲酒？？

好似奧運前會禁

通街火車頭

東京邊有火車頭